好多人唔明點解要黨鐵站大肆破壞，點同佢地解釋？

除左話佢封站幫黑警圍捕示威者之外
重有咩仆街野可以講？

謀殺幫兇